{
  "HOME_TITLE": "WORLD ART DEXPO",
  "HOME_DESCRIPTION": "특별한 NFT를 생성, 판매 및 수집합니다. 아티스트가 자신만의 아이템을 만들 수 있는 좋은 기회입니다. NFT 판매 및 구매에 대한 최저 수수료",
  "HOME_KEYWORDS": "nft,NFT 마켓플레이스,싸이콘,월드아트덱스포,덱스포 월드,아트 덱스포,덱스포 아트,코넌",
  "searchPlaceHolder": "작품 및 계정 검색",
  "CreateNFT": "NFT 생성",
  "Marketplace": "마켓플레이스",
  "Contact": "문의",
  "Rankings": "랭킹",
  "Swap": "스왑",
  "Faucet": "포세트",
  "Telegram": "텔레그램",
  "KakaoTalk": "카카오톡",
  "Profile": "프로필",
  "MyCollections": "내 컬렉션",
  "MyApplication": "내 거래 현황",
  "Favorites": "관심 작품",
  "Settings": "설정",
  "Logout": "로그 아웃",
  "ConnectWallet": "지갑 연결",
  "HottestArtworks": "가장 핫한 작품",
  "BuyNow": "구매하기",
  "SoldOut": "품절",
  "Fixed": "고정가",
  "Auction": "경매",
  "NotableArtworks": "주목할 만한 작품",
  "TopCollections": "인기 컬렉션",
  "GoToRankings": "더보기",
  "What is DEXPO NFT Marketplace ?": "DEXPO NFT 마켓플레이스란 무엇인가요?",
  "DEXPO NFT Marketplace Description": "World Art DEXPO NFT 마켓플레이스는 같은 생각을 가진 크리에이터, 아티스트, 암호화폐 애 호가와 함께 최고의 NFT를 거래하고, 공유할 수 있는 플랫폼입니다. 사용자는 전 세계 어디에서나 CYCON 코인을 사용하여 NFT 발행, 등록, 구매 및 경매를 할 수 있습니다.",

  "How do I buy an NFT ?": "NFT는 어떻게 구입하나요?",
  "How to Buy an NFT": "고정 가격 NFT의 경우 [작품 구매]를 클릭하세요. 마켓플레이스 세부정보 페이지에서 [작품 구매]버튼을 클릭하고 경매 NFT의 경우 다른 사용자의 제시금액보다 낮을 때 귀하가 제시한 CYCON은 반환됩니다.",

  "How do I sell an NFT ?": "NFT를 어떻게 판매하나요?",
  "How to Sell an NFT": "NFT를 판매 목록에 올리려면 먼저 관리자로부터 아티스트 승인이 필요합니다. 승인은 보통 1-2시간정도 소요됩니다. 승인이 완료되면 NFT를 경매 또는 고정가격으로 마켓플레이스에서 등록 및 판매가 가능합니다.",

  "How do I create an NFT ?": "NFT는 어떻게 생성합니까 ?",
  "How to Create an NFT": "아티스트로 승인되면 [NFT 생성]을 클릭하고 업로드할 파일을 선택합니다. 현재 JPG 및 PNG를 지원합니다. NFT는 일단 생성되면 변경하거나 수정할 수 없습니다.",
  "footerDescription": "World Art DEXPO NFT 마켓플레이스는 같은 생각을 가진 크리에이터, 아티스트, 암호화폐 애호가와 함께 최고의 NFT를 만들고, 거래하고, 공유할 수 있는 플랫폼입니다.",
  "Art": "작품",
  "My Account": "마이페이지",
  "My Collections": "내 갤러리",
  "My Application": "내 거래 현황",
  "Favourites": "관심 작품",
  "Resources": "이용안내",
  "User Guide (en)": "유저가이드 (en)",
  "User Guide (ko)": "유저가이드 (ko)",
  "Company": "회사",
  "About": "회사소개",
  "Community": "커뮤니티",
  "Youtube": "Youtube",
  "Facebook": "Facebook",
  "Kakaotalk": "Kakaotalk",
  "Discord": "Discord",
  "ArtistFormTitle": "작가 등록",
  "Artist Name": "작가명",
  "Enter an artist name": "작가 이름을 입력하세요",
  "E-mail": "이메일",
  "Enter your email address": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Wallet address": "지갑 주소",
  "YouTube URL (optional)": "YouTube URL (선택)",
  "Enter your YouTube url": "YouTube URL을 입력하세요",
  "Description of content": "내용",
  "Describe your fields of artwork": "작가의 예술 분야 등 내용을 입력하세요",
  "Submit": "확인",
  "Please enter all required values.": "모든 필수 값을 입력하십시오.",
  "Request Submitted Successfully": "귀하의 요청이 성공적으로 제출되었으며",
  "sent to admin for review.": "검토를 위해 관리자에게 보냈습니다.",
  "Scan QR for Telegram": "1. QR 코드를 스캔하면 텔레그램으로 이동합니다.",
  "Check Status": "2. 당신은 또한 당신의 상태를 확인할 수 있습니다",
  "My Page > My application tab.": "프로필->내거래현황",
  "Rejected!": "거부되었습니다!",
  "Rejected, Contact Support": "아티스트 등록이 거부되었습니다.[support@dexpo.world]로 문의하십시오.",
  "for resubmission.": "다시 제출하기 위해.",
  "An invalid email address!": "유효하지 않은 이메일 주소!",
  "Top Artists": "인기 작가",
  "Top NFTs": "인기 NFTs",
  "Top Collections": "인기 컬렉션",
  "last 24 hours": "지난 24시간",
  "last 7 days": "지난 7일",
  "last 30 days": "지난 30일",
  "Collected": "모은",
  "Created": "생성 작품",
  "Items": "항목",
  "items": "항목",
  "Collections": "컬렉션",
  "Listed Artworks": "등재된 작품",
  "Collection": "컬렉션",
  "Volume (CYCON)": "볼륨(CYCON)",
  "Floor Price (CYCON)": "가격하한가(CYCON)",
  "Owners": "소유자",
  "Artist": "아티스트",
  "Original": "실물",
  "Search items & creators": "작품 및 작가명 검색",
  "Recently listed": "최근 등록순",
  "Recently sold": "최근 판매순",
  "Ending soon": "종료 임박순",
  "Low to high": "낮은 가격순",
  "High to low": "높은 가격순",
  "Most favorite": "관심도 순",
  "Filter": "정렬",
  "Original page": "실물 페이지",
  "Select a sell type": "판매 유형 선택",
  "NFT Smart Contract": "NFT 컨트렉트 주소",
  "Token ID": "토큰 ID",
  "Token Standard": "토큰 Standard",
  "Blockchain": "Blockchain",
  "Creator’s address": "작성자 주소",
  "Owner’s address": "소유자 주소",
  "Seller’s address": "판매자 주소",
  "Creator fee": "제작자 수수료",
  "Creator's Commission": "제작자는 이 컬렉션이 판매될 때마다 2%를 받습니다.",
  "Platform fee": "플랫폼 수수료",
  "Sold out": "품절",
  "Bid": "매기하기",
  "Auction is being finished now": "현재 경매가 종료되고 있습니다.",
  "Auction not started yet": "아직 시작되지 않은 경매",
  "Purchase Artwork": "작품 구매하기",
  "Auction is being finished": "경매 마감중",
  "BID History": "입찰 내역",
  "NFT History": "NFT 거래 내역",
  "Event": "상태",
  "Amount": "수량",
  "Price": "가격",
  "From": "From",
  "To": "To",
  "Tx Hash": "Tx Hash",
  "Date": "날짜",
  "More Artworks From This Collection": "이 작가의 더 많은 작품",
  "View collection": "더보기",
  "Auction Price": "경매 가격",
  "Bid price": "입찰 가격",
  "Please enter the bid price.": "입찰가를 입력하세요.",
  "Your bid is complete": "입찰이 완료되었습니다.",
  "Your purchase is complete": "구매가 완료되었습니다",
  "Congrats you just bidded": "방금 입찰한 것을 축하합니다",
  "Congrats you just purchased": "축하합니다 방금 구입했습니다",
  "TRANSACTION HASH": "트랜잭션 해시",
  "Confirm": "확인",
  "View Item": "항목 보기",
  "Waiting for approval...": "승인 대기 중...",
  "Checkout": "점검",
  "Item": "목록",
  "Creator's fee:": "크리에이터 수수료:",
  "Total": "총",
  "Complete Checkout": "결제 완료",
  "Quantity:": "수량:",
  "Confirm bid": "입찰 확인",
  "Confirm purchase": "구매 확인",
  "Approve Bid from Wallet": "지갑에서 이 입찰을 승인하라는 메시지가 표시됩니다.",
  "Approve Purchase from Wallet": "지갑에서 이 구매를 승인하라는 메시지가 표시됩니다.",
  "Cancel Listing, confirm from Wallet": "목록이 취소됩니다. 또한 지갑에서 이 취소를 확인하라는 메시지가 표시됩니다.",
  "Finally!": "마침내!",
  "Your Item is now listed for sale": "귀하의 아이템이 현재 판매 목록에 있습니다.",
  "Go back": "돌아가기",
  "Continue": "계속하다",
  "Waiting for listing confirmation...": "목록 확인을 기다리는 중...",
  "Listing completed": "상장완료",
  "Complete your listing": "목록 작성",
  "Approve collection": "컬렉션 승인",
  "Confirm listing": "목록 확인",
  "Your purchase is processing…": "구매 처리 중…",
  "Your purchase of": "귀하의 구매",
  "Transaction Processing": "처리. 곧 블록체인에서 확인되어야 합니다.",
  "Oops!": "이런!",
  "Error, check network": "문제가 발생했습니다. 네트워크를 확인하고 다시 시도하십시오.",
  "Artist registration rejected": "아티스트 등록이 거부되었습니다.",
  "Contact Support for resubmission": "다시 제출하려면 [support@dexpo.world]로 문의하십시오.",
  "Request submitted, check status": "귀하의 요청이 성공적으로 제출되었으며 검토를 위해 관리자에게 전송되었습니다. 검토 후 이메일로 알려드리겠습니다. 에서 상태를 확인할 수도 있습니다.",
  "Submitted!": "제출된!",
  "Contact us": "문의하기",
  "Floor": "하한선",
  "Total Vol": "총 거래량",
  "Recently created": "최근 등록된 작품",
  "In market": "판매중인 작품",
  "Search Items": "작품 검색",
  "search nfts": "NFT 검색",
  "Connect your wallet": "지갑 연결",
  "Connect Wallet": "새 지갑을 가져오거나 생성하여 사용 가능한 공급자 중 하나를 지갑에 연결하세요.",
  "Popular": "인기 있는",
  "UserName": "사용자 이름",
  "Copy": "복사",
  "Copied": "복사됨",
  "Bio": "소개글",
  "No items yet": "등록된 내용이 없습니다",
  "Artist Status": "작가 승인 요청 현황",
  "Collection Status": "내 작품 현황",
  "Sell Request": "판매 요청",
  "Sell Request is Under Review": "판매 요청이 검토 중입니다.",
  "Rejected": "거부됨",
  "Sell Artwork": "작품 판매하기",
  "Cancel": "취소하기",
  "Artwork name": "작품명",
  "Unit Price": "단가",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Status": "상태",
  "Under Review": "검토 중",
  "Approved": "승인됨",
  "Collection logo & Name": "컬렉션명 및 로고",
  "Logo": "로고",
  "Collection name": "컬렉션명",
  "Market Status": "시장현황",
  "Create and Manage NFT Collections": "공유 및 판매할 고유한 NFT 컬렉션을 생성, 선별 및 관리합니다.",
  "Create a collection": "컬렉션 만들기",
  "Profile Settings": "프로필 설정",
  "Username": "사용자 이름",
  "Enter an username": "사용자 이름을 입력하세요.",
  "Save": "확인",
  "Saved!": "저장되었습니다!",
  "Your information saved successfully": "귀하의 정보가 성공적으로 저장되었습니다",
  "Create a Collection": "컬렉션 만들기",
  "Single": "단품판매",
  "Collection Name": "컬렉션명",
  "Collection Symbol": "컬렉션 심벌",
  "Please enter all input values.": "모든 입력 값을 입력하십시오.",
  "Please upload logo.": "로고를 업로드해주세요.",
  "Enter a collection name": "컬렉션을 입력하세요",
  "Enter a collection symbol": "컬렉션 심벌을 입력하세요",
  "World Art DEXPO": "World Art DEXPO",
  "World Art DEXPO is a next-generation": "World Art DEXPO는 실존하는",
  "Blockchain NFT Trading Platform": "예술 작품에 블록체인 기술을 결합한 차세대",
  "technology with existing real artworks.": "예술 거래 플 랫폼입니다",
  "Explore": "사용하기",
  "What We Do": "우리가 하는 일",
  "Collaboration with KFAA": "한국미술협회(KFAA)와 콜라보레이션",
  "Buy or Collect KFAA Artworks": "- 한국미술협회(KFAA)가 소유한 작품을 구매 및 소장하세요",
  "View Famous Artists' Art": "국보급 예술 작품과 유명 화가 작품 뿐만 아니라 신진",
  "the up-and-coming artists!": "작가의 작품도 만나보세요",
  "Discover Valuable Artworks": "- World Art DEXPO에서 가치 있는 다양한 미술 작품을 경험하세요",
  "OceanDrive Storage": "오션드라이브 스토리지",
  "Secure Trading Platform": "분산 스토리지 기술을 사용한 안전하고 믿을 수 있는 예술 거래 플랫폼입니다.",
  "Distributed Storage with OceanDrive": "World Art DEXPO는 다른 NFT 거래소와는 다르게 타사 클라우드 스토리지를 사용하는 것이 아닌 분산스토리지 기술을 사용한 OceanDrive를 사용합니다.",
  "Secure Trading Encryption": "암호화된 데이터는 OceanDrive에 저장되고 소유자의 허가 없이는 접근할 수 없기 때문에 보다 안전한 거래가 이루어집니다.",
  "Explore World Art DEXPO!": "World Art DEXPO 둘러보기!",
  "Mint": "민트",
  "Various NFT artworks": "다양한 NFT 예술",
  "can be created.": "작품 발행 가능",
  "Trade with CYCON": "CYCON으로 거래",
  "OceanDrive users can be rewarded": "OceanDrive 사용자는 보상을 받을 수 있습니다",
  "with CYCON COIN and can": "CYCON COIN으로",
  "buy and sell NFTs with CYCON in DEXPO.": "DEXPO에서 CYCON으로 NFT를 사고 팔 수 있습니다",
  "Audition": "Audition",
  "Through an audition, all": "모두 오디션을 통해",
  "information regarding the artists": "아티스트에 대한 정보",
  "will be checked and processed.": "확인하고 처리하겠습니다.",
  "Invest in valuable NFT artworks!": "귀중한 NFT 작품에 투자하세요!",
  "Presenting Top Works and Collections": "우리는 소비자에게 작품 목록과 최고의 컬렉션을 제시하고자 합니다.",
  "Create New Item": "새 항목 만들기",
  "Content types supported: JPG, PNG *": "지원되는 콘텐츠 유형: JPG, PNG *",
  "Original Artwork Declaration": "나는 이것이 원본 작품임을 선언합니다. 표절이 허용되지 않으며 작품이 적발될 경우 언제든지 삭제할 수 있음을 이해합니다.",
  "If you have no collection yet, then": "아직 컬렉션이 없다면",
  "create a collection": "컬렉션 만들기",
  "Add to Collection": "먼저 이 컬렉션에 항목이 표시됩니다.",
  "Select Collection": "컬렉션 선택",
  "Artwork Name": "작품명",
  "Enter an artwork name": "작품 이름을 입력하세요",
  "Artwork Description": "작품 설명",
  "Enter an artwork description": "작품 설명을 입력하세요.",
  "Select collection": "컬렉션 선택",
  "Please": "제발",
  "Enter artwork name": "작품명 입력",
  "Enter artwork description": "작품 설명 입력",
  "enter all required values.": "모든 필수 값을 입력합니다.",
  "Congrats!": "축하해요!",
  "You created": "당신이 만든",
  "You've rejected creating NFT": "NFT 생성을 거부했습니다.",
  "Purchase Original Artworks with CYCON": "CYCON으로 구매하시면 원본 페이지의 아트워크를 받아 소장하실 수 있습니다.",
  "Only for Beta TestNet": "베타 테스트넷 전용",
  "CYCON Faucet": "CYCON 포세트",
  "Get 1000 CYCON Test Token per Wallet": "지갑당 테스트 1000 CYCON 토큰을 얻을 수 있습니다.",
  "Account Address": "계정 주소",
  "Please put your wallet address here": "여기에 지갑주소를 입력해주세요",
  "CYCON Balance": "CYCON 밸런스",
  "Run Faucet": "런 포세트",
  "Invalid wallet address!": "지갑 주소가 잘못되었습니다!",
  "No items found": "등록된 내용이 없습니다",
  "Not enough CYCON Amount": "CYCON 금액이 부족합니다",
  "Bid price should be greater than": "입찰 최소 가격은: ",
  "Your bid of": "귀하의 입찰가",
  "Your bid is processing…": "입찰 처리 중...",
  "Your purchase is processing...": "구매 처리 중...",
  "Cancel Listing": "등록 취소하기",
  "Listing canceled!": "등록이 취소되었습니다!",
  "Please enter the selling price.": "판매 가격을 입력하세요",
  "Please enter auction starting price": "경매 시작가를 입력하세요",
  "Fill the price form": "가격을 입력하세요",
  "End Date must be after Start Date": "종료 날짜는 시작 날짜보다 이후여야 합니다",
  "Price should be greater or equal to": "판매 최소 가격은:",
  "Starting Date": "시작 날짜",
  "Ending Date": "종료 날짜",
  "Not started yet": "아직 시작하지 않음",
  " months left": " 개월 남음",
  " days left": " 일 남음",
  " hours left": " 시간 남음",
  " minutes left": " 분 남음",
  "Auction finished": "경매 종료",
  "Detailed page": "상세보기",
  "Sold Out Artworks": "품절된 작품",
  "Confirmation of Purchase": "구매 확인사항",
  "No Cancellation or Refund after Purchase": "결제 후 취소/환불 불가 안내",
  "Art Blockchain No Refunds": "아트라는 블록체인 기술을 이용하여 작품을 거래하므로, 결제가 완료된 이후에는 구매 취소 또는 환불이 되지 않습니다.",
  "Artwork Details": "작품상세",
  "Serial Number": "작품 일련번호",
  "Entry Agency": "출품자(작가)",
  "Entry Form": "규격",
  "Exhibitor (Artist)": "작품명",
  "Classification and Dimensions": "작품재료 및 형식",
  "Title": "제작년도",
  "Medium": "작품가격",
  "text": "텍스트",
  "Year": "제작년도",
  "Korean Copyright Association for Arts": "한국문학예술저작권협회",
  "view": "보기",
  "Certification Agency": "작가약력",
  "Certification": "인증서",
  "Work review": "작품평론",
  "Enter a quantity": "수량을 입력하세요",
  "Token Quantity": "토큰 수량",
  "Quantity": "수량",
  "available": "개 판매 가능",
  "Total minted": "총 발행량",
  "Current sales": "현재 판매중",
  "Listings": "리스팅",
  "KRW": "원화",
  "Seller": "판매자",
  "Purchase": "구매하기",
  "Max available quantity": "최대 가용 수량",
  "Multiple": "분할판매",
  "Upload logo": "로고 올리기",
  "Upload image": "영상 올리기",
  "Invalid file type": "잘못된 파일 형식",
  "All NFTs": "모든 NFTs",
  "Ceramic": "도자기",
  "Jewel": "보석",
  "Unit price": "단가"
}
